Hkbn Alcatel modem 正常有幾多盞燈

上唔到網
Modem得兩盞燈
Eqpt同埋data1
正唔正常？

auth 同link 都要著

thx

你指pon 同mgmt?

我個modem冇auth 同link……

有幾多人8號風球冇得上網？